====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: C ' est l ' ère des objets extraordinaires , où on construit beaucoup de choses exceptionnelles .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

